# primeiro html



<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Document</title>
</head>
<body>
  <header>
      <span>EuroTour</span>
      <nav>
          <ul>
              <li>Passagens</li>
              <li>Hospedagem</li>
              <li>Pontos Turisticos</li>
          </ul>    
      </nav>
  </header>
   
     <h1> Bemvindo a EuroTour!</h1>
     <p>Sobre nós</p>
     
     <p>EuroTour é um site que ajuda voce a planejar a sua viagem para a Europa,
     desde a compra das passagens, até a visita a pontos turisticos mais importa
     de cada regi!</p>
  </body> 
<aside>
 <ul>
 <li>EuroTour(c)</li>
 </ul>
<a href="https://www.facebook.com/"></a>
<a href="https://www.instagram.com/"></a>
<a href="https://www.linkedin.com/"></a>
</aside>
</body>
</html>
